生產者疑問

各位巴打
小弟想問下有無邊間廠同時生產電單車，輕型車同埋重型車
我淨知BMW, HONDA ,SUZUKI同時生產電單車，輕型車
BENZ有貨車, 巴士, 私家車

vw

同brand name好似真係冇

除咗Suzuki 有輕型貨車

如果淨(電單車+輕型車)有嗎?